{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは10:00時までです。 追加人数は基準人数を超える場合のみ追加料金が請求されます。 予約の際にはペンション管理人と相談して追加人数を要請する必要があります。 予約された人数と関係なく宿泊していない場合も、追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えるため入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約の際に注意してください。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合は、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合は、まず予約された予約が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、入室の際にはIPTV/WiFi使用及び韓屋キッチン、カップルルーム、客室禁煙、共用キッチン、朝食サービス、食事可能、駐車可能なサービスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は基準人数を超える場合のみ追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の要請はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際にはペンション管理人と相談して追加人数を要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊していない場合でも追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊していない場合でも追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えるため入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約の際に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は、まず予約された予約が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できず、入室の際にはIPTV/WiFi使用及び韓屋キッチン、カップルルーム、客室禁煙、共用キッチン、朝食サービス、食事可能、駐車可能なサービスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 512
    }
}